{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076984?place[place_type]=GID&place[gid]=1076984&place[latitude]=36.3190970393&place[longitude]=126.50926715&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 패밀리펜션"
    },
    "text": "おはようございます ファミリーペンションをご紹介します。 大川海水浴場に位置するファミリーペンションでロマンチックな休暇を満喫してください。 ファミリーペンションでは、お客様が快適で楽しい旅行をするために、豊かな海を見ながら余裕と休息を満喫できるよう配慮しています。 併せて、お泊りの間楽しい旅行になるよう、サービスも提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超える場合は、追加人数の費用が発生することがありますので、予めご連絡ください。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。 喫煙は指定された場所の利用をお願いします。無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 周辺の観光地としては大川海水浴場、保寧マッド祭り、大川港、石炭博物館、開花芸術公園などがあります。 利用客のために駐車場も提供しています。 大型客室(オンドル)、小型客室(オンドル)、カップル客室(ベッド)、中型客室(オンドル)など様々な客室が使用できます。 最大人数超過の際には入室不可能となる場合もありますし、ペット同伴の際にも入室をお断りする場合もあります。 ペンションでは干潟体験、バーベキュー焼きもお楽しみいただけますので、多くの関心をお願いします。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このファミリーペンションの立地はどこですか？",
            "answer": "大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、何か追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合は追加人数の費用が発生することがありますので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定された場所の利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場、保寧マッド祭り、大川港、石炭博物館、開花芸術公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、利用客のために駐車場も提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "大型客室(オンドル)、小型客室(オンドル)、カップル客室(ベッド)、中型客室(オンドル)など様々な客室が使用できます。"
        },
        {
            "question": "人数超過やペット同伴の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過の際には入室不可能となる場合もありますし、ペット同伴の際にも入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは干潟体験、バーベキュー焼きなどもお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 437
    }
}